# 22.5 Halas
[] ked mas relacie v plurali napr. hasMany tak aj nech jej nazov je v plurali (napr hasMany tasks, users...)
[] Foreign key v tabulke, napr. project_id nedavaj fillable, mal by si najprv zistit ci model existuje az potom ho priradit
[] v Time modeli mas typo v $dates
[] zapisuj relacie jednotne ze bud pouzi use a potom User::class, alebo RainLab\User\Models\User
[] pouzivat '' nie "", pokial netreba ""
